曼城真係拜仁底黎 明知最後10分鐘曼連黎料仲猜

對唔住lo 猜左成44腳先入 下次唔敢猜咁多腳了 幾驚比王者反cup

撚狗咁撚左成2分鐘，獌狗仔波皮都掂唔到
傳足44下猜到散晒就入波
83:45-85:40

我哋贏在魔性澎湃

咩係拜仁底?

🐶

我都想知

正一仆街鏝，最後十分鐘根本應該要比我地皇者曼聯任射先係公平

波皮都掂唔到 典射

得饒人處且饒人啊

牙清唔巧再撚狗了

鄰居去哂邊

垃圾鏝自慰區

牙股露你咪撚戇鳩啦